一句講曬，雙邊特赦你收唔收貨

如果兩邊都特赦，close file你點睇

正皮：理撚得班狗乜柒，我要手足平安無事
負皮：為民主付出代價，解散狗隊伸張公義

on9

點對得住呢幾個月以黎犧牲左既手足

啲人嘅眼呢
變浮屍嘅人點赦返？？

負評！ 點對得住死左既義仕。 無狗死過 好唔公平！

配埋警隊改革先再算

收,再玩C了

五大訴求，缺一不可

加埋真普選再講

要保護司法獨立地位，唔可以特赦，但特赦係對司法制度損害最低既選項

所以一係贏輸，一係所謂打和

唔收

特老母赦 我寧願一齊死

共產黨你都信？

問題係對家未定罪

五大訴求係咩你今日都仲未知？

要加雙普選同賠償

我都係咁諗

收 手足放哂再上街

我係咩名啊，我代表唔到全部人

雙邊特赦就唔叫公義，叫妥協

解散警隊

on9冇可能發生

若然我們接受了政府的意見，我們死去的朋友是不會原諒我們的。

所有狗知法犯法罪加一等

非法政府有咩權力特赦？

港共政府不代表香港人

雙普選

私了三萬隻狗之後再特赦我可以接受

要收返釋法權同150隻蝗既福利，如果唔係雙普都無用

利申，蝗二代

幾個月前 女義士爆眼單野未發生前都仲可以 依家搞到死咗咁多人 咁多隻眼無咗 仲有強姦 雞姦 點可能特赦黑警

殺人犯唔特赦？？
特赦可以
所有幾保安法既同所以犯左警隊條例既可以特赦
傷人殺人者除外
追究721, 831, 事件， 被黑警殺左既人
咁我地就收貨

On撚9
咁同冇出過黎有咩分別
回到四個月前重新開始？

巴打
多謝義士

以後仲要被同一班癲狗「維持治安」
邊有人接受到

五大訴求，缺一不可。

緊係唔收！

we have no stack on this topic, this is left to those who were arrested

唔收
你覺得特赦完 啲狗會收手咩

唔收貨。

辛苦晒手足 我地一齊贏埋佢 跟住係煲底相見

老實講，早幾個月我都仲可以接受，因為真係唔想再有手足受牢獄之苦

但去到而家仲接受既話，點對得住受酷刊既手足、點對得住被強姦既絲打，仲有點對得住死得不明不白既人

一撚定要清算班仆街，死都要拉佢地落地獄

唔收
今時佢可以咁做 將會都一定會咁做
我地唔要呢隊軍警

手足平安無事最重要

得 放晒手足再慢慢同你玩

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

如果要投
應該只限俾人拉果d

再講多之
定罪後方獲特赦
你研究雙方特赦之前
同我定哂黑警啲罪
開哂名
坐幾多年
之後先再講
唔好係到吹風

收貨
但立即要重組警隊

元朗721早過811爆眼
而且七月有無人被自殺都唔知

拉

唔得囉屌，所有手足都要冇事，最多學上面巴打咁再出神獸

即係打劫完你，依家話比返部份既錢你當無數？

點解係部份，大把手足受既苦、傷害、損失、時間係無辦法逆轉，點撚樣賠？

最重要係真普選
冇就其它都係廢噏

被捕義士話收我就收
佢哋犧牲太多

應該得比人拉左既人可以投

成個熱門都係加泰，究竟有無人知今日既行動？

好呀 法律上大家無事
但要還 眼 腳 加無數既爆頭

有真普選，其餘四個訴求就好易搞得掂

唔收
冇真普選講咩都冇用
最後都係收皮

好明顯依家條數唔係簡單兩邊當打和就解決到問題

死左既人有冇特赦復活

對唔住。。

平民犯法同警隊犯法後果一樣?
諗下都知唔收得貨

8月仲得
而家睬你戇鳩

黑警必需重組

解散都益咗佢地，市民係死人呀

講明五大訴求缺一不可
你依家同我講特赦+解散警隊2揀1 !?

解散完狗隊之後仲要換過個DOJ先得
如果DOJ係自已人嘅話可以揀條輕啲嘅告
同埋可以搵個正直啲嘅官審

對唔對得住死咗嘅義士

逝去既烈士點計？

兩邊一齊屌您您收貨啦

係都唔輪到你班連登仔幫人決定啦

屌㩒錯 五大訴求呀 兩邊都冇事就唔係五大訴求啦

袋住先 釋放咗 再出擊扮豬食老虎

諗咁長遠？ sorry都未講呀屌你

五大訴求一定要有
警隊就算唔叫解散
都一定要重組

樓主你兩個choice都揀唔落
Five Demand,Not One Less

放返出黎再抗議過

死左既人可以翻生我就收貨

冇雙普選就唔收

雖然情理上好難接受

但係好行出路之一.........

死咗個啲義士呢？
被黑警性侵嘅義士呢？
被虐打啲義士呢？

由被咬手足決定，我棄權

講經咩

No!!!

雖然對唔住過生手足 但咁樣救到被捉義士

收你老鼠

講緊5大訴求 釋放示威者 果一個要求

其餘四個缺一不可

4個月前咪ok , 都話返唔到轉頭

義士淨係留案底守行為大家又收唔收貨？

兩邊都特赦+重組警隊，我接受

咁同個運動未發生之前有咩分別？

打和，super!!!!

食屎啦你，我地死咗嘅手足呢？

死左既手足點搞

被強姦個d又點

特赦要做 前線狗要炒
高層狗要坐

無一隻狗比人拉左
無一隻狗斷手斷腳比打，性暴，性侵
無一隻狗要為亂射彈負責任

淨係一句打和就算，對唔對得住前線同受傷既兄弟

問得出呢條問題果個人都on撚鳩

雙邊特赦
真普選
再秋後算賬警犬
否則佢地一直拎住支槍
你都唔使旨意做鳩佢

特赦完，繼續抗爭

知法犯法
唔係罪加一等咩

係721之前講可能都仲有用 而家太遲了 無人會收貨

全面普選 解散警隊 處決警隊高層及林志偉
就可以考慮

傷人殺人者除外
追究721, 831, 事件， 被黑警殺左既人
咁我地就收貨

唔得

班狗都冇損冇爛

死咗嘅手足呢？

手足要對抗暴政而犯法，情有可原

黑警為左執法就可以犯法？仲要係知法犯法。請問特赦黑警理由何在？

WHY NOT BOTH

要問班被捕同受傷手足
問冷氣軍師有撚用

還返對眼，斷手斷腳，所有跳樓浮屍起生回生的話
可以考慮吓

多謝你，我哋要一齊贏！
義士永遠不會是condom。

冇真普選講咩都冇用
最後都係收皮

第一時間拎樓主祭旗

如果班狗
有幾隻狗無左隻眼
有幾隻狗比人雞姦過
有幾十隻狗屍係個海到搵返
有幾百隻狗比人打到斷手斷腳
有三千隻狗坐左幾個月監
有三萬隻狗被人民公審
咁我都會考慮下接受

特赦後再老屈你有幾難 日日串你甲由 你枱得起頭做人 ?

死咗既手足可以返返黎
咁咪ok lor

特首有權特赦，唔存在破壞法治問題

5 demands 係冇特赦黑警

On9, 樓主你傻撚左？開埋實彈槍特赦？

六大訴求 缺一不可

兩樣野，一樣係你比人打到重傷重要搞到你好麻煩你會唔會原諒佢，第二樣 五大素求缺一不可
老閪都一世唔原諒

唔係問我地
問比狗捉住的手足

我地無資格幫佢地決定

交換裝備, 打番5個月, 再握手言和, deal?

當年ICAC特赦左
宜家點

殺左人一定唔可以特赦
同埋五定要解散警隊，重建警隊

唔收貨 大把時間爭取訴求
拖2、3年最傷一定係政府
手足咩都唔怕

唔會接受

知法犯法不嬲罪加一等

兩邊特赦 要加埋其他訴求
如果政府一定要特赦班狗先可以特赦手足
我會接受

認同

5大訴求
兩邊特赦完重整警隊
向死傷者賠返曬錢包括醫療和心理 時間

另加殺左人果d, 唔該切腹自盡先

其實好矛盾，五大訴求入面就係有一個將所有手足嘅控罪撤銷。但唔追究黑警行為，我地根本唔會收貨，所以我諗寧願攬炒都唔會兩邊特赦

特赦手足 追究及重組警隊

唔洗諗
無可能
狗一定要清算
五大訴求，缺一不可
你估講笑？

試問大家係由第一日開始就勇武咩？我地冇試過平心靜氣，和平咁表達訴求咩？
由條仆街搞送中惡法開始，和平表達反對反對意見好多個月啦，最後去到百萬人和平遊行，咁結果點？
面對暴政，點唔升級反抗，仲有咩辨法
係，係犯左法。有時候，犯法唔等於犯罪

我特你老母赦咩
黑警殺人明目張膽
義士抗爭行公義
兩者完全唔可以相提並論
食屎啦

？？？
死左嘅人點？
傷殘嘅人點？

收貨？冇可能。

唯一辦法

五大訴求，缺一不可，發夢都講緊，你宜家出D咁既po？唔好嘥大家時間啦好嘛？

而家唔再係成立ICAC 嗰種情況, 唔再係特赦就搞得掂, 雙方特赦時機早已經expire左

4個月以黎(另加5年前)警方多次知法犯法, 已經去到十八區老中青都追著黎鬧
如果最後都有份特赦, 除非港共政府有信心一世將全個警隊三萬人連同佢地家人朋友親屬全部身分保密,
否則香港警隊同市民往後都會在公在私, 無差別咁將對方視為發洩對象, 一路打落去

所以, 香港人一定要贏, 亦都只能夠贏

五大訴求

成個港共兼支聯辦死晒,先慢慢再傾

唔解散都要重組啦
重有雙真普選

妥協既話，點對得住陳彥霖？

五大訴求
缺一不可

一定唔撚得
特赦埋恐怖份子
點對得住手足
同埋已死去的烈士
特赦咗. 班恐怖份子唔再做恐怖份子
都會出番黎做保安果D
一定遺害人間
一定要判到佢地終生坐監

一定要解散警隊

兩邊都赦打和super?
咁我地搞咁多野出黎做乜？
不過返支那飲喜茶？

你對得住死左既手足未接受囉

死左果啲點計

個問題唔係特唔特赦
而係成件事由逃犯條例修訂到今日既衝突
睇到既係民主一日唔得實現
政府可以繼續當人民冇到
警察都可以繼續暴力
就算今次特赦咗
都會有下次衝突
因為係冇民主既情況下
人民係冇「監察政府」既作用
而實現唔到民主除咗香港政府，更大既原因係背後既中國

特赦前提係有雙普選
同埋重組警隊
真係有殺人或者嚴重罪行一定要負責
打人噴人就豪俾佢
我相信咁既條件底下先有得傾

7月前我都咁講
今日唔得了

返唔到轉頭

不如去左呢個先

你唔係咁撚天真呀 英國口中講同港共政府講

痴撚左線？咁多手足白白犧牲條命

真係手足 比人拗斷左既手同埋撞斷左既腳

兩邊都特赦, 極其量只係代表特赦 暴動+非法集結+蒙面法 VS 攬權攬捕
唔代表特赦埋殺人傷人, 而且特赦後, 狗打傷過人民事一樣可以告

6月嗰陣就話啫
依家？不了

唔洗再問
我地要求係咩一早講左幾個月

係咪奠家賤婦想知點做
頹到上連登度橋

五大訴求，缺一不可

拉

如果話特赦手足.
姐係已判咗手足有罪.
咁同5大訴求, 背道而馳

邊個比返隻眼個護士

投黎都戇鳩, 我全都要呀

無權選擇

留返比被捕手足揀

記你老母、叫你上帝落嚟見我、自由閪、隻揪、唔需要出示委任證、過當武力、冤獄、困人入兒童院、阻撓律師家人見被捕人士、虐待被捕人士、闖入私人地方、扑路人頭、跌咗良心拉人、包庇黑社會、同黑社會合作、雙重執法標準、凌駕法律、林大將軍光頭仆街成日出嚟尻up，黑警啲罪行用一百對手都數唔晒，特赦？呢班爛仔留嚟仲有咩用？

根本唔成比例
永遠都係保皇派贏

五大訴求
缺一不可
寫到明係成立獨立調查委員會同釋放被捕人士啊

你話啲前線冇大作為淨係唔俾號碼嘅。。。接受，犯重事嘅唔得，同埋係一定要重組同埋炒所有犯個事，不論大小嘅

同埋，啲上級一定要坐同埋罰，部隊呢啲野，一定係上級負責

黑警？不了

唔撚得，一定要佢地輸、我地嬴，如果唔係就對唔住烈士同埋所有手足！

你自己都火灼黑狗肉

手足出黎就係唔妥警隊同政權
有手足比人打
有手足犧牲埋條命
試問邊收到貨

兩邊一齊坐 始終做過既野係要付返責任
我就唔介意 因為尊重法律

抗爭無罪

只有處決狗官同所有恐怖分子可接受

who has time for a hypothetical like this

叫啲警公廁被大家姦下當無數 ok ?

講到尾最後都係要真普選，揀個會清算警隊既特首就搞掂啦

負皮比你個on9仔

五大訴求唔包雙邊

唔需要 你想比被捕手足一個交代既話 煩請以勝利給予我們自由

由被捕手足決定

解散警隊有咩咁重要？雙普選就可以改變香港啦

死去的同伴是不會原諒我們的

收佢老母

特你老母 二千幾人搵左 佢地一個都無受過任何懲罰 咁樣既警隊一樣腐敗

問心 我正評

黑警自此係香港都係地底泥 再講佢地受靶都受薪 睇7警就知

手足最緊要

六大訴求啊屌

講真手足有冇事唔重要 最重要係懲戒到警犬

變第四個?

唔撚收喎, 大佬啲警犬自己身為公職人員知法犯法唔係罪加一等?

agger

手足 提堂記得同我地講 俾個機會我地去支持返你

還埋眼，填埋命先再傾

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢？

手足 香港人欠你地太多 you are our hero

一 定要嚴懲黑警

係要特赦再清算班狗再要雙普選,講完

勇武為公義特赦，但對家謀殺咁多人又特赦，公平咩？
事已至此 我地贏先係唯一出路

死左既又點計
無左眼又點計

如果手足真係可以全無罪。我接受大部份狗可放過，但殺人亂打人既狗就不應放。。

手足被捕人數肯定多於最終被查警人數
如果雙邊都放，對手足有利D

最少都要加政府及警方向全香港市民道歉(不理是黃是藍,因為一切都係"初心"者搞到社會分裂)

on9 x 100

第一 我地冇權享受用手足以犧牲自己所換返黎既"和平"
第二 只係flash back 返去6月前, 所有問題冇解決過

武力唔對等，濫權的警察不可饒恕

叫班政府賠翻十幾條人命，眼，先好講

冇可能

淨係審判後既罪名特赦我覺得ok
但黑警做左既野唔可以抹左去
佢係政府部門 政府部門出問題一定要改變
即使特赦都只係犯左法既狗仔 唔係個部門
但係呢樣真係應該要由前線手足決定
佢地付出太多 我地冇資格決定

雙咩邊

手足都冇錯

班狗就錯到離撚晒譜

點解要「公平」對待兩邊

點撚樣還返啲被跳樓 被浮屍同被失蹤嘅返嚟
還得返嚟嘅咪ok囉

只係特赦，而無檢討去避免日後問題，係無用
就如當年特赦貪污警，都要有廉署整頓監察，否則點會有早前的警隊形象？
可是貪污雖減，濫權重臨。如濫權持續，之後咪又助長貪污。。。。